[HK7s] 原價放星期日7人攬球賽飛兩張

臨時唔得閒睇,原價放比想睇既人

決賽日 (8 APR 2018)
兩張 ($800 * 2 = $1600)

有興趣留telegram / contact